# Военное представительство
> 2019.05.12 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

[TOC]

---

> <small>**Военное представительство (ВП)** — русскоязычный термин. **Military representative office (MILRO)** — англоязычный эквивалент.</small>

**Военное представительство (ВП)** — нанимаемая [Роскосмосом](roskosmos.md) организация для выполнения ряда контролирующих работ в организации‑разработчике СЧ КК.

<https://ru.wikipedia.org/wiki/Военное_представительство>



## ВП 4116 МО РФ
**Военное представительство 4116 Министерства обороны Российской Федерации** (ВП 4116 МО РФ) — нанимаемая [Роскосмосом](roskosmos.md) организация для выполнения ряда контролирующих работ на предприятиях Роскосмоса.

| | |
|:--|:--|
|Адрес|141400, г. Химки, Московская область, ул. Ленинградская, д. 24|
|Телефон|54-59 (дежурный)|
|Факс|+7(495)575-54-59|
|E‑mail| |
|Сайт| |
|Примечания| |

**Военное представительство** — это не только доброе слово, но и очень быстрое дело. А дела они делают с НПО Лавочкина вот в эти отведённые часы:

|**День**|**До обеда**|**После обеда**|
|:--|:--|:--|
|Понедельник|с 9:00 до 11:30|с 14:00 до 16:30|
|Вторник| |с 14:00 до 16:30|
|Среда|с 9:00 до 11:30|с 14:00 до 16:30|
|Четверг| |с 14:00 до 16:30|
|Пятница|с 9:00 до 11:30|с 14:00 до 15:30|
|Рабочий день|с 9:00 до 17:30| |


|**Коллективное фото, 2014 год.**|
|:--|
|[![](f/c/v/vp4116_2014t.webp)](f/c/в/vp4116_2014.webp)|



### История и деятельность
Организована на территории НПОЛ 1965.12.17.



### Карты и проезд
…



### Опыт кооперации
1. В период с 2016 по 2017 зарекомендовали себя как организация, контролирующая ход и правильность выполнения работ, но не заинтересованная в том, чтобы аппарат был создан успешно, быстро и в срок.


## The End

end of file
